【急！！！！】我知錯啦，有無好心人

我係今日（18/6）大約兩點左右，係黃埔站B出口，近爭鮮附近恆生atm交完錢之後唔見咗個card holder。
張信用卡仲係手上，但入面有哂我全部證件，同其他卡，仲有少量現金。
個卡套係白色底有好多黃色香蕉圖案係上面。
希望會有好心人執到，會一世平安
我知道係我自己唔小心，我知錯架啦

推！！！！！

我信有好心人架